【突發】【信住先】幾架軍車響柴灣道入緊大潭道,未fc

朋友消息,未fc
大概凌晨兩點二十分，情況未知，往石澳方向。
軍車幾乎裝滿迷彩軍人，有圖，不過太矇，唔敢po

全港開花

推

雖然唔清楚目的，不過講定先

岩岩先係皇崗邊有咁快到 唔好整fake news,啦

應該唔關皇崗嗰啲事，應該係另一班人

0210 東隧

岩岩睇到 就咁睇有十幾架 全部坐曬人，有啲車裝鐵閘咁既野

屌你老母，班撚化廢解而家停喺金鐘政總，都唔撚駛驚la, 成個運動以來，次撚次話圍機場，有預計勁多人既集會，都會有老解快來呀，日日演習架la, 驚佢老母臭閪咩，專心抗爭，團結不割𥱊好撚過la

五大訴求，缺一不可

香港人，加油！

我有講過太矇，但朋友叫po咗先

圈住係大潭道方向，可能入緊赤柱

行完曬18區未？

嗰兩架車都係軍車嚟

即係驚你o地9月1攪鳩機場，另外又搵d 人滲入警隊...

九成赤柱軍營